<><><><><><><><><><><><><><><><><><><><>
ID: 1
ExeStack:
(v = 10;(new(a,22);(fork ((writeHeap(a,30);(v = 32;(print (v);print (a)))));(print (v);print (a)))))

Sym Table:

Heap:

File table:

Print output:
<><><><><><><><><><><><><><><><><><><><>
ID: 1
ExeStack:
v = 10
(new(a,22);(fork ((writeHeap(a,30);(v = 32;(print (v);print (a)))));(print (v);print (a))))

Sym Table:

Heap:

File table:

Print output:
<><><><><><><><><><><><><><><><><><><><>
ID: 1
ExeStack:
v = 10
(new(a,22);(fork ((writeHeap(a,30);(v = 32;(print (v);print (a)))));(print (v);print (a))))

Sym Table:

Heap:

File table:

Print output:
<><><><><><><><><><><><><><><><><><><><>
ID: 1
ExeStack:
(new(a,22);(fork ((writeHeap(a,30);(v = 32;(print (v);print (a)))));(print (v);print (a))))

Sym Table:
Key: v Value: 10

Heap:

File table:

Print output:
<><><><><><><><><><><><><><><><><><><><>
ID: 1
ExeStack:
(new(a,22);(fork ((writeHeap(a,30);(v = 32;(print (v);print (a)))));(print (v);print (a))))

Sym Table:
Key: v Value: 10

Heap:

File table:

Print output:
<><><><><><><><><><><><><><><><><><><><>
ID: 1
ExeStack:
new(a,22)
(fork ((writeHeap(a,30);(v = 32;(print (v);print (a)))));(print (v);print (a)))

Sym Table:
Key: v Value: 10

Heap:

File table:

Print output:
<><><><><><><><><><><><><><><><><><><><>
ID: 1
ExeStack:
new(a,22)
(fork ((writeHeap(a,30);(v = 32;(print (v);print (a)))));(print (v);print (a)))

Sym Table:
Key: v Value: 10

Heap:

File table:

Print output:
<><><><><><><><><><><><><><><><><><><><>
ID: 1
ExeStack:
(fork ((writeHeap(a,30);(v = 32;(print (v);print (a)))));(print (v);print (a)))

Sym Table:
Key: a Value: -448216948
Key: v Value: 10

Heap:
Address: -448216948 Content: 22

File table:

Print output:
<><><><><><><><><><><><><><><><><><><><>
ID: 1
ExeStack:
(fork ((writeHeap(a,30);(v = 32;(print (v);print (a)))));(print (v);print (a)))

Sym Table:
Key: a Value: -448216948
Key: v Value: 10

Heap:
Address: -448216948 Content: 22

File table:

Print output:
<><><><><><><><><><><><><><><><><><><><>
ID: 1
ExeStack:
fork ((writeHeap(a,30);(v = 32;(print (v);print (a)))))
(print (v);print (a))

Sym Table:
Key: a Value: -448216948
Key: v Value: 10

Heap:
Address: -448216948 Content: 22

File table:

Print output:
<><><><><><><><><><><><><><><><><><><><>
ID: 1
ExeStack:
fork ((writeHeap(a,30);(v = 32;(print (v);print (a)))))
(print (v);print (a))

Sym Table:
Key: a Value: -448216948
Key: v Value: 10

Heap:
Address: -448216948 Content: 22

File table:

Print output:
<><><><><><><><><><><><><><><><><><><><>
ID: 1
ExeStack:
(print (v);print (a))

Sym Table:
Key: a Value: -448216948
Key: v Value: 10

Heap:
Address: -448216948 Content: 22

File table:

Print output:
<><><><><><><><><><><><><><><><><><><><>
ID: 10
ExeStack:
(writeHeap(a,30);(v = 32;(print (v);print (a))))

Sym Table:
Key: a Value: -448216948
Key: v Value: 10

Heap:
Address: -448216948 Content: 22

File table:

Print output:
<><><><><><><><><><><><><><><><><><><><>
ID: 1
ExeStack:
(print (v);print (a))

Sym Table:
Key: a Value: -448216948
Key: v Value: 10

Heap:
Address: -448216948 Content: 22

File table:

Print output:
<><><><><><><><><><><><><><><><><><><><>
ID: 10
ExeStack:
(writeHeap(a,30);(v = 32;(print (v);print (a))))

Sym Table:
Key: a Value: -448216948
Key: v Value: 10

Heap:
Address: -448216948 Content: 22

File table:

Print output:
<><><><><><><><><><><><><><><><><><><><>
ID: 1
ExeStack:
print (v)
print (a)

Sym Table:
Key: a Value: -448216948
Key: v Value: 10

Heap:
Address: -448216948 Content: 22

File table:

Print output:
<><><><><><><><><><><><><><><><><><><><>
ID: 10
ExeStack:
writeHeap(a,30)
(v = 32;(print (v);print (a)))

Sym Table:
Key: a Value: -448216948
Key: v Value: 10

Heap:
Address: -448216948 Content: 22

File table:

Print output:
<><><><><><><><><><><><><><><><><><><><>
ID: 1
ExeStack:
print (v)
print (a)

Sym Table:
Key: a Value: -448216948
Key: v Value: 10

Heap:
Address: -448216948 Content: 22

File table:

Print output:
<><><><><><><><><><><><><><><><><><><><>
ID: 10
ExeStack:
writeHeap(a,30)
(v = 32;(print (v);print (a)))

Sym Table:
Key: a Value: -448216948
Key: v Value: 10

Heap:
Address: -448216948 Content: 22

File table:

Print output:
<><><><><><><><><><><><><><><><><><><><>
ID: 1
ExeStack:
print (a)

Sym Table:
Key: a Value: -448216948
Key: v Value: 10

Heap:
Address: -448216948 Content: 30

File table:

Print output:
10
<><><><><><><><><><><><><><><><><><><><>
ID: 10
ExeStack:
(v = 32;(print (v);print (a)))

Sym Table:
Key: a Value: -448216948
Key: v Value: 10

Heap:
Address: -448216948 Content: 30

File table:

Print output:
10
<><><><><><><><><><><><><><><><><><><><>
ID: 1
ExeStack:
print (a)

Sym Table:
Key: a Value: -448216948
Key: v Value: 10

Heap:
Address: -448216948 Content: 30

File table:

Print output:
10
<><><><><><><><><><><><><><><><><><><><>
ID: 10
ExeStack:
(v = 32;(print (v);print (a)))

Sym Table:
Key: a Value: -448216948
Key: v Value: 10

Heap:
Address: -448216948 Content: 30

File table:

Print output:
10
<><><><><><><><><><><><><><><><><><><><>
ID: 1
ExeStack:

Sym Table:
Key: a Value: -448216948
Key: v Value: 10

Heap:
Address: -448216948 Content: 30

File table:

Print output:
10
30
<><><><><><><><><><><><><><><><><><><><>
ID: 10
ExeStack:
v = 32
(print (v);print (a))

Sym Table:
Key: a Value: -448216948
Key: v Value: 10

Heap:
Address: -448216948 Content: 30

File table:

Print output:
10
30
<><><><><><><><><><><><><><><><><><><><>
ID: 10
ExeStack:
v = 32
(print (v);print (a))

Sym Table:
Key: a Value: -448216948
Key: v Value: 10

Heap:
Address: -448216948 Content: 30

File table:

Print output:
10
30
<><><><><><><><><><><><><><><><><><><><>
ID: 10
ExeStack:
(print (v);print (a))

Sym Table:
Key: a Value: -448216948
Key: v Value: 32

Heap:
Address: -448216948 Content: 30

File table:

Print output:
10
30
<><><><><><><><><><><><><><><><><><><><>
ID: 10
ExeStack:
(print (v);print (a))

Sym Table:
Key: a Value: -448216948
Key: v Value: 32

Heap:
Address: -448216948 Content: 30

File table:

Print output:
10
30
<><><><><><><><><><><><><><><><><><><><>
ID: 10
ExeStack:
print (v)
print (a)

Sym Table:
Key: a Value: -448216948
Key: v Value: 32

Heap:
Address: -448216948 Content: 30

File table:

Print output:
10
30
<><><><><><><><><><><><><><><><><><><><>
ID: 10
ExeStack:
print (v)
print (a)

Sym Table:
Key: a Value: -448216948
Key: v Value: 32

Heap:
Address: -448216948 Content: 30

File table:

Print output:
10
30
<><><><><><><><><><><><><><><><><><><><>
ID: 10
ExeStack:
print (a)

Sym Table:
Key: a Value: -448216948
Key: v Value: 32

Heap:
Address: -448216948 Content: 30

File table:

Print output:
10
30
32
<><><><><><><><><><><><><><><><><><><><>
ID: 10
ExeStack:
print (a)

Sym Table:
Key: a Value: -448216948
Key: v Value: 32

Heap:
Address: -448216948 Content: 30

File table:

Print output:
10
30
32
<><><><><><><><><><><><><><><><><><><><>
ID: 10
ExeStack:

Sym Table:
Key: a Value: -448216948
Key: v Value: 32

Heap:
Address: -448216948 Content: 30

File table:

Print output:
10
30
32
30
